還是我太犯賤 或是我太介意 太過膚淺

百篇短訊留言徒然又試 始終得不到你在意

幾時開估